飲食界熱烈吹棒何已完

正呀喂，聽晚就食你

正呀屌你

2間嘢嚟
希望元朗飲食界都加入
包滿座

手執一葉 串到仆街

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

屌，笑撚死

全港睇佢冚家拎

即係咩意思

你真心定我真心？
執葉律屍

執葉律師呱

東涌都有 蒜爆王話 何已完何已完

何已完飯到底係咩飯？

九龍灣光榮冰室
深水埗番茄師兄

公喜何已完

留名等睇無埋立法會議席

呢間仲串

好想睇何已完飯係咩樣

賠了lin頭又折兵

君堯妙計安天下
賠了lin頭又折兵

開香檳慶祝🎉🎉